住油麗既你地！！！！！！

硬係覺得住依頭既全部都係新移民咁

有無高登仔係到住Ga

自爆